其實皇馬同巴塞好fd

其實唔出奇 做左咁多年對手
拉膠仲俾花囝撚左十幾年

老對手喇都

做戲嫁姐
唔做到好大仇口邊得黎咁多觀眾睇

好似WWE咁 劇本黎

兩隊擁有咁多位影帝級人馬

拉膠馬些路人緣好
印像中唔知邊個球星話 馬些路係世上最好既人

其實主要係兩隊球迷憎對方多D
之後帶埋落球員身上
再加上傳媒又吹大D煲大D, 就變到每次打比好似打仗咁, 收視又高D

唔整火藥味點吸引收視
根本專登

碧基心底：阿朗係唯一可以撚我屎忽既人

打份工
落場要贏躁底好正常
完場咪放工老友鬼鬼

一隊學對家做戲 另一隊學返對家打拳
大家都當對方係好朋友同學習對象

大家返更衣室數銀紙 夜晚換衫落酒吧屌西

你個名

連登某巴fans同皇fans係pair

C.Bravo 同 Xavi_Alonso

U and thaib also

能成為對手大概總帶著愛

廢龍比帽你戴都唔洗尾我

米怕醜喇
明眼人一睇就知你同thaib有路

喂....

我皇迷